# Subset-sum

Вам задан вектор чисел `std::vector<int64_t>`. Реализуйте функцию `FindEqualSumSubsets`, которая находит в нем
2 _непересекающихся_ подмножества с одинаковой суммой чисел. Подмножества выбираются с помощью индексов, иными словами
не должны совпадать индексы найденных элементов (входной вектор может содержать одинаковые числа). Подмножества должны быть
не пустыми.

### Подсказки и полезные ссылки
* Идея решения рассказана на семинаре.
* http://en.cppreference.com/w/cpp/atomic/atomic
* http://stackoverflow.com/questions/9685486/unordered-map-thread-safety
* Для начала лучше написать однопоточную версию решения.
* При распараллеливании можно наткнуться на тот же false sharing, что и в задаче reduce.

### Ограничения
Объем потребляемой памяти на тестах не должен превышать 32 Мб.

Время выполнения каждого бенчмарка не должно превышать 6 секунд, cpu-time 3 секунды, а объем потребляемой памяти 512 Мб.
